特區政府不如玩盡d，當眾處決李柱銘

十扑

犬決

炮烙之刑

吊死

中門處決

佢上次先話放下左心頭大石
納D你又要佢拎返起